油麻地捉撚左好撚多人

屌
為救500,損失5000

其實點解要對攻，同送頭有咩分別

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po